黃營活該贏不了 - 曾志豪

節錄

黃營活該贏不了 - 曾志豪

很痛心的說，黃營的抗爭，如果最後贏不了的話，不怪誰，就是怨自己。我們活該贏不了。因為我們，無時無刻，都在分裂內鬥。

早前立法會留任與否的問題，已經告訴大家，黃營根本只是被一層脆弱的草紙糊裱包裝，表面團結，實際是「隱性分裂」。有共同外敵時，尚可借外敵作為共同包裝，勉強「不分」；一旦敵人炮火稍緩，內鬥又起，互相攻訐。

譬如黃店，每間都指責對方賣的是「人血饅頭」。不同的援助基金或律師團體，突然又變成「出賣手足」的詐騙集團。

警察秋後算帳，以「藐視立法會」罪名拘捕一眾前和現任立法會議員，這本來是一宗徹頭徹尾的政權欺壓議事機關的新聞，我天真以為應該「同仇敵愾」，槍口對外，誰知網上竟然有人嘲笑「留守議員」自取其辱攞嚟衰。有人諷刺這些議員，不是說自己留守議會可以阻擋惡法嗎？根本就被政權綁手綁腳，以後想拉布阻礙惡法都會被控「藐視立法會」，證明留守的決定是自欺欺人，早知結果何必當初云云。

這是甚麼心態？政權不斷改遊戲規則，把原本存在的抗爭空間收窄取消，這難道又是抗爭者的責任？當初留守議會，然後議會功能再被剝削，如這便是留守者的錯誤，那麼如政權進一步收緊街頭集會或國際戰線的空間，連在網絡打一句Save 12都犯國安法， 難道又變成了街頭抗爭者的錯誤？

這簡直就是Blame The Victim，黃營永遠存在「只有自己才是正確抗爭路線」的心魔，一旦別人選擇其他抗爭手段，便會有一種「睇死你唔掂」的心態，最終政權真的封殺了這些抗爭手段，那些黃營中人便會幸災樂禍，好像比抗爭成功更開心。但人家的手段失敗，不代表他們的路線便成功。

就連美國總統選舉也成為香港黃營的分裂原因，這實在是最大的諷刺﹕我們無份投票，卻有份一起品嚐撕裂內鬥的惡果。

出盡力勸鳩你地唔好留守果陣你地有撚理咩
收撚皮啦

這是甚麼心態？政權不斷改遊戲規則
這是甚麼心態？你地還在尋找遊戲規則？共產黨的規則還不夠明顯嗎？共產黨的規則就係無規則。
一味想委曲求全，奉行綏靖的old seafood，仲想利用我們玩民主嘉年華的把戲，慳d啦
你想得到別人的尊重麻煩攞出成績。人哋之鋒坐監都打緊國際線，你地真係有心推動民主運動麻煩，冇議席一樣可以發揮作用。

又將網上既野放大
現實無乜人理批鬥黃店既事，總之似係黃店就幫襯
至於立法會問題，大家都知立法會已廢，只係笑下班柒頭泛民，比起以前既狂屌已經差好遠

很痛心的說，黃營的抗爭，如果最後贏不了的話，不怪誰，就是怨自己。我們活該贏不了。因為我們，無時無刻，都在分裂內鬥。
樓主精彩帖文回顧

內鬥，捉鬼

警察秋後算帳，以「藐視立法會」罪名拘捕一眾前和現任立法會議員，這本來是一宗徹頭徹尾的政權欺壓議事機關的新聞，我天真以為應該「同仇敵愾」，槍口對外，誰知網上竟然有人嘲笑「留守議員」自取其辱攞嚟衰。有人諷刺這些議員，不是說自己留守議會可以阻擋惡法嗎？根本就被政權綁手綁腳，以後想拉布阻礙惡法都會被控「藐視立法會」，證明留守的決定是自欺欺人，早知結果何必當初云云。

這是甚麼心態？政權不斷改遊戲規則，把原本存在的抗爭空間收窄取消，這難道又是抗爭者的責任？當初留守議會，然後議會功能再被剝削，如這便是留守者的錯誤，那麼如政權進一步收緊街頭集會或國際戰線的空間，連在網絡打一句Save 12都犯國安法， 難道又變成了街頭抗爭者的錯誤？

這簡直就是Blame The Victim，黃營永遠存在「只有自己才是正確抗爭路線」的心魔，一旦別人選擇其他抗爭手段，便會有一種「睇死你唔掂」的心態，最終政權真的封殺了這些抗爭手段，那些黃營中人便會幸災樂禍，好像比抗爭成功更開心

做乜句句都屌緊泛民嘅

這是甚麼心態？政權不斷改遊戲規則，把原本存在的抗爭空間收窄取消，這難道又是抗爭者的責任？
一早同你地講咗政苦會改遊戲規則你唔聽
而且從政咁多年難道自己冇sence政府會駛橫手??
唔係你地責任係乜嘢呀???

死泛狗曾志豪 返去扮太監啦

死泛狗講緊自己？

滲透咁犀利 內鬥係必然

左膠學人講抗爭 死太監教人扑嘢

販狗最叻就係自己捉「鬼」既同時屌返你分化

ccpㄧ直內鬥

笑撚死 泛狗做仆街野唔見你講？

太多反社會毒撚

曾志豪都係收檔啦你
左膠
呢篇野又進一步分裂

時間一耐分裂內部矛盾係必然會發生
人性本該如此
重點係到咗低潮時點樣調整心態

跟住就鬧人地唔配合大台
泛民果然無出色

曾志豪都唔係第一日架啦

佢真係正宗泛粉打手黎

//泛民決定留任，其實比起離開，形勢更嚴峻。可以預期，抗爭派不會放過泛民，除了不停諷刺他們是「賣港求財接受委任」，更會金晴睛火眼檢視他們的「抗爭表現」，稍有差池，指責力度比起建制派有過之而無不及。即使贊成留任的市民，也會期望議員可以拿出更多的勇氣做出更轟烈的成績。我只有一個期望，離開的、留低的，都是向同一個方向前進，別把對方當成仇人。//

//香港的議會政治由1980年代開始爭取民主化，同期韓國、台灣的議會民主之路愈見康莊，我們反而在2020年，煞車倒退，何其荒謬？//

//電台主持曾志豪說，如果堅持以「正當性」判斷應否留下，「那麼去年黃之鋒被 DQ，難道其他抗爭議員都應該退出以凸顯選舉入閘的不公平嗎？」//

乜咁好笑
民主就係有唔同聲音
吵鬧之後咪又係目標一致
有共產黨呢個共同敵人想分裂都難
曾志豪呢啲係咪想好似共產黨咁乜都要讚好

真係咁撚柒團結兩百萬人嗰日已經可以推翻政府啦

民主就係咁架喇屌
一種聲音好好咩
話俾你聽 就算日後香港人流亡
依樣嘢都唔會停
甚至會因為左右派更分歧

自辱派咁多年黎做左咁多尻野，香港人已經撐唔落，先係民主運動分裂既主因。太監唔識野就唔好罔議朝政啦，比著以前要殺頭架

成篇文曾志豪只係屌緊抗爭者，究竟有冇檢討過自己？

建議佢上少啲連登
根本係黃營版save hk

出面世界根本就係唔同

連登日日放負日日批鬥
你話有證有據好似篤灰黑店咁就話
有啲根本就係抽水
完全係藍營手段
但又有好多人受落甚至一齊批鬥

想維持抗爭心態
少上連登就啱
連登根本淪落晒

上面已經內鬥緊

認同

樓主賊喊捉賊
明明自己最早搞內鬥

自從連登出左名，就各路人馬係到帶風向
上得多都認到邊個係邊group

佢地批評人就得
你一批評佢地 就算有理有據 都會屈你搞分化
根本係維穩

比起以前泛民割席勇武，批鬥梁游
純粹笑下佢地戇鳩都嬲真係

認同
真係完全無理批鬥黃店嘅事
繼續幫襯黃店

對家就係要製造分化

其實係 但係我一定唔會去渣狗派個幾間

呢個post #2 已經係

因為我們，無時無刻，都在分裂內鬥。

你篇文咪又係分裂，自命清高含撚啦

泛賤狗真係當人弱智過熱狗

岩呀，都冇人批鬥過，但好多人多多少少都受網上PR既影響而食少左某d黃店，而轉食其他黃店，所以希望大家要認清批鬥既絕大多數都係PR

dq梁游去咗邊

本土勇武派隕落（文：曾志豪） (09:12)
2016/12/9

梁天琦代表的是近年冒起的「本土＋勇武」政治勢力，他們踩着老舊的泛民來上位。

可惜，看人挑水不吃力，自己上陣壓斷腰。
梁頌恆游蕙禎兩人被中共窮追猛打，亳無辦法，無勇無謀；梁天琦因為選舉受阻，訴訟纏身，便萌生退意，不再勇武。熱血公民的鄭松泰，至今最勇武的抗爭便是倒轉國旗區旗。

當梁君彥不斷粗暴驅趕議員離場，這批「政治新丁」無能為力，沒有任何勇武反抗。

諷刺的是，被他們嘲笑「左膠」、「和理非」（和平理性非暴力）的傳統泛民議員，卻是最勇武的一群，曾經以人鏈護送梁游入場。

議會外，這些本土勢力完全失蹤，沒有發動過任何一次具威脅的抗爭。唯一有規模的遊行活動，又是「和理非」的民陣發起。

其他文章：特首選舉的隱秘傳播（文：陳韜文）

那次遊行的插曲，便是有人嘗試堵路，結果警方「速龍小隊」一來，便留下了梁頌恆跑得比速龍還要快的逃亡畫面。所謂勇武，完全吹水。

至於強調本土或者港獨的理論層面，也被彭定康直接「KO」了。整個本土陣營，誰也不能公開回答肥彭的關鍵提問：what is your plan？

別問了，他們曾經以為香港有天然氣可以自給自足呢。

選民突然發現，這批「本土＋勇武」的政治新勢力，原來既無理論基礎，亦無抗爭的能力，脫光衣服，當眾獻醜。

Ecact7ly

對家一邊玩爛個垃圾制度 一邊叫你做隻港豬遵守個制度 on撚79

法治就係最好例子 光頭宗都要比散仔屌 香港得狗治咋

係咪同一個人寫

當日 高佬5:0 開咪叫人唔好衝

真，我朋友成日屌渣哥，但佢成日走去食

連登仔: 曾志豪係 5 毛/ PR / 分化撚 / 熱狗

連登仔永遠不接任受任何批評, 任何負面既野
只可以接受開POST 打飛機
永遠唔可以講事實, 有可能抗爭成功咩?

完全講出心聲

根本上公開討論區又有pr就冇可能得翻一種聲音

考古搏乜

師兄識野

轉個角度睇
你當佢提醒大家
有咩應該要做好啲
想法同佢唔同都冇辦法
就當係提醒睇下無妨

當日邊班人批鬥勇武呢

跟番泛民個邏輯
四眼陳當日唔跟大隊接受委任
係咪鬼

曾志豪傻閪一名

唔包括饗車仔麵呢間黑店

駁五刀

又係你呀5毛
只要同你講既野調轉就啱喇

你呢個留言進一步分裂
你先係分化撚

分化撚出現了

講好的不分化, 不篤灰, 不割席
什麼和勇不分, 無忘初心
乜撚都無晒

玩死泛民, 犧牲左的香港年輕人就可以安息嗎

好似對住班細路咁

你有冇諗過網上聲音先係最真實
番工對住老細要扮藍
出街又要扮黃食黃店
只有上網先可以將最真果句講出黎

佢同佢個friend16年批鬥本土派暗示天琦收共產黨錢是咪唔記得咗而家打返呢啲指責其他人真係好撚癲

法國好多人當咗連登嘅討論係大多數人意見

真係好野 人地開post叫人唔好分化
然後一堆人走出嚟分化

調轉就啱 ?
你講緊泛民投既票?

屌泛民就係分化撚

支那冇分化撚
建議上去生活上天涯上微博上用百度

用左幾十年都係用收左錢呢招
馮檢基 以前泛民開會召集人 都可以屈佢收左錢選

企晒道德高地批無用架喎
以為黃營真係烏托邦？
事實真係大把人血大把cap水大把賤種9upper
黃營個光譜都好闊，係要講到一定要互相認同先最岩
咁唔好反lunch狗了

幾年前DQ變左天能無發生過？

事實係而家班泛民仲未訓醒
睇下胡志偉同埋涂謹申最新嘅訪問
真係戇鳩到爆炸

泛民kol啲嘴臉真係好撚醜惡

兩隻五毛

modern problems require modern solutions

你班老屎忽跟唔到時代步伐就拿拿聲退休
唔好阻住新人上

其實只要記住香港人都係仆街就得,that's all

屌票泛民不了

你呢段野講緊泛民？

點解販民做得咁核突都重有泛粉死攬
黃絲豬真心係弱智唔係扮

原來你要扮黃食黃店㗎？

弊在呢度仲有班泛粉幫佢地兜

今次撐樓主唔落

泛民有一定責任
呢方面唔能夠完全同意

但係講無時無刻都玩緊內鬥分化心態
佢又講得無錯
大小事都互相屌緊 用咗幾多時間互屌

佢哋唔會應你，只會不停屌你五毛分化撚

政權不斷改遊戲規則，把原本存在的抗爭空間收窄取消??????

講笑咩屌你
當年邊班仆街去投讚成票
支持修改議事規則嫁

秒

分化撚始祖鬧人唔好分化 係完全無說服力佢打出嚟有冇面紅，好唔好意思啊

你一定係啦
人身攻擊 低質分化手法

你鬧我又得 我鬧人又唔得

邊個屌泛民就係分化撚

呢個真。
好似前個排咁，龍明係網上比人批鬥到好勁，
但現實中我是但去尖沙咀間龍門食個下午茶，
屌咪又係多人到坐爆晒間舖

利申：現實中一直幫襯各類黃店，從來冇理網上D批鬥

最無資格出聲既就係你呢班泛民大中華左膠

出個新Post 俾佢評下啦

明明班飯民最撚叻捉鬼 而家賊喊捉賊 屌你老母啦

*龍門

打錯字

樓主深潛

喺香港應該重新定義分化呢個字

應解 : 想法不一、提出異見、作出批評

咦！咁咪姐係共產黨！

泛民根本就係賣國賊 所有賣港野都投贊成

咁你又入呢個曾志豪批鬥人嘅po?

人進一步 佢退十步 之後同大家講一路抗爭緊 無恥到極點

又嚟屌哂全部人睇頭一句寫咗熱狗就知你完全冇香港政治常識你知唔知寫呢篇文條友就係標籤撚始祖，5 毛/ PR / 分化撚 / 熱狗呢據嘢係用嚟諷刺泛粉㗎

仲要屌返人轉頭 你做咩行前一步 你係咪中共臥底 你係咪鬼？

推

泛民仆街咗廿年, 我一早無期望, 屌黎都徙鳩氣
我無乜機會同泛民討論,
但我就日日都見到連登仔D 智障野

睇頭一句就知我無政治常識

真係同連登仔討論都多撚餘, 引戰狗

True, 似黃的已經去幫襯

分化撚

呢個平台從來都唔係抗爭平台，
諗多咗

認清現實啦香洗既抗爭到左而家只可以靠外國，立左國安法之後一比人拉就坐十年邊個夠膽出去搏？立法會議員有知名度緊加應該用自身既名氣去幫助香港，集體總辭係要話比外國聽香港以經冇民主而唔係重要留係到比人撚狗又咩都做唔到，泛民除左某幾個議員之外大部分咪又係偽共搵錢係過去一年以經睇清楚哂啦，到左呢個地步香港從來都只死路一條，而家問題係只有我地死定係攬埋佢地一齊死，唔好重以為可以番番去以前啦玩完嫁啦香港

咁你咪留囉wfc 反正我又唔會下屆投販民
咪繼續拎兄弟爬山做擋箭牌

本土低賤過地底泥抵俾人DQ 泛民高端人口被DQ就綁架曬全「黃營」跟佢支笛 嘔心到呢

回力標

根本連登從來都係運動負資產

睇頭一句，唔代表我冇睇埋下面嘅，

上面留言反駁條友嘅巴打們完全冇人講你嗰幾個標籤喎，反而你先標籤我引戰，

傻仔又打稻草人，有時真係好想知你哋啲盲撐撚究竟有冇個人思想

而且你都唔係回覆緊我打嘅嘢啦，邊個先係唔肯討論，而家我講到明，曾志豪冇資格講人分化

咁都無理由個個都淨係屌泛民唔屌政府架
咁咪即係私怨重要過打底共同敵人？
邊樣重要完全唔識分？

你班垃圾時事評論員/KOL/專欄作家都係收皮先
又利用抗爭者呃稿費

上年唔認同，至少有d行動post
依家絕對係, 但返d打飛機post

成日喺度吹奏袁爸爸

最終政權真的封殺了這些抗爭手段，那些黃營中人便會幸災樂禍，好像比抗爭成功更開心。

講得好中
由佔中到宜家都係
重猜疑心，狹窄嘅心胸
永遠都改唔到
應該將來入到集中營
批鬥內鬥都唔會停止

當一個捉鬼捉到出哂名嘅泛民
最先帶頭內鬥嘅泛民
宜家叫人唔好分化唔好捉鬼扮和事佬
泛民真係好撚好野

點止淨係講林奠cash放屋企
連登都拎黎打飛機講到中共連出糧都出唔到，就快滅國咁

都唔明點解可以打咁多飛機

屌你老尾 依家你係接受人大委任呀柒頭皮 無人民授權架 自己無底線就話有底線既人同你內鬥

做人大隻狗就預左被人笑啦 家下我笑多兩錢重添呀

泛民都係敵人 梳

批鬥自己人嗰d都係有份做成今日咁嘅局面，你地繼續企喺道德高地啦
柒婆做特首都叫世界級垃圾，咩柒野都做齊，對面營都冇同佢割蓆。到底幾時先學識一致對外，唔係唔話得，但唔洗下下屌人老母嘅

梁游個陣又唔見咁講

做公務員就變政府走狗 得條底褲黃

梁游個陣佢係笑梁游

議會生涯近30年 涂謹申：政府對民主派胸襟不如前

涂謹申：「林鄭做了數十年政務官，我當了數十年議員，大家識於微時，一起成長，她會知道連「阿涂」都受不了的事，即是這世界很多市民都會反感，如果我也認為一定要和她「去到盡」，即是香港人都會和她「去到盡」，其實這是警號、預警。」

好好笑

唔該pin咗佢

死廢土 廢撚啲死啦 冚家鏟
死泛狗全部都係咁 呃每個月十皮 呃咗咁撚多年 又不斷贊成賣港法案

*快

無人唔撚屌政府 係屌政府順手屌埋泛民

食藍店又驚俾人影相 黃店又要排隊

我唔係藍又唔係黃又唔得既?

曾志豪好似叫人唔好分化喎 你係咪分化我呀以家

個陣個個冷眼旁觀

咁你加入共黨改變遊戲規則啦

本土勇武派隕落（文：曾志豪） (09:12)
2016/12/9

梁天琦表示自己「有底線」，不想坐監，又不打算補選或者助選，覺得自己沒有能力號召群眾反釋法。他決定讀書充實自己。

梁天琦代表的是近年冒起的「本土＋勇武」政治勢力，他們踩着老舊的泛民來上位。

可惜，看人挑水不吃力，自己上陣壓斷腰。

梁頌恆游蕙禎兩人被中共窮追猛打，亳無辦法，無勇無謀；梁天琦因為選舉受阻，訴訟纏身，便萌生退意，不再勇武。熱血公民的鄭松泰，至今最勇武的抗爭便是倒轉國旗區旗。

當梁君彥不斷粗暴驅趕議員離場，這批「政治新丁」無能為力，沒有任何勇武反抗。

諷刺的是，被他們嘲笑「左膠」、「和理非」（和平理性非暴力）的傳統泛民議員，卻是最勇武的一群，曾經以人鏈護送梁游入場。

議會外，這些本土勢力完全失蹤，沒有發動過任何一次具威脅的抗爭。唯一有規模的遊行活動，又是「和理非」的民陣發起。

黃營永遠存在「只有自己才是正確抗爭路線」的心魔，一旦別人選擇其他抗爭手段，便會有一種「睇死你唔掂」的心態，

咁你哋真係垃圾喎

泛民：冇諗過中共會咁倡狂

屌你老母真係好撚好笑

97到2020
泛民愈抗爭愈縮
中共條紅線愈推愈前

你班廢柴等落地獄啦

黃店連我寄畀女朋友份禮物都寄失咗呀！

那次遊行的插曲，便是有人嘗試堵路，結果警方「速龍小隊」一來，便留下了梁頌恆跑得比速龍還要快的逃亡畫面。所謂勇武，完全吹水。

至於強調本土或者港獨的理論層面，也被彭定康直接「KO」了。整個本土陣營，誰也不能公開回答肥彭的關鍵提問：what is your plan？

別問了，他們曾經以為香港有天然氣可以自給自足呢。

選民突然發現，這批「本土＋勇武」的政治新勢力，原來既無理論基礎，亦無抗爭的能力，脫光衣服，當眾獻醜。

那些本土派覺得和香港亳無關係的大陸異見者，不論是李旺陽劉曉波許志永，有誰是遇到挫折便退縮？他們用最「和理非」的手法抗爭，卻有着最勇武的精神，牢底坐穿砍頭也不回啊！政治不是請客吃飯不是用堅毅的眼神拍MV宣傳便成功。去到最後，香港的政局，又回到原來的抗爭起點。

屌你老母啦曾志豪, 睇下自己2016寫埋d咩閪文先啦，

話人分化內鬥，blame the victim 自己做返哂

依家泛民大撚哂唔屌得呀？

泛民拉一派 民建聯
打一派 毓民黨

人地都識醒覺
但好似你呢d連登仔完美示範繼續內鬥

抗爭到最後 個個辭工走佬

爭住話要退出

咩叫醒覺？ 無道過歉就唔算醒覺呀on9

好撚中point...

我成日叫人開post屌支那屌警犬
我都叫內鬥？

而家總辭左喇
又有咩唔同？

人地唔得
唔代表你得

賤種販民冇一個係同路人
咁屌販民又點會製造分裂呢?

#我點知共產黨會咁衰姐
#考古博乜
#槍口對外
仲有冇?

就連美國總統選舉也成為香港黃營的分裂原因，這實在是最大的諷刺﹕我們無份投票，卻有份一起品嚐撕裂內鬥的惡果。

唔好講泛民本土點樣內鬥
淨係之前美國大選
本身撐開香港抗爭但因為今次撐拜登
就已經俾連衛兵批鬥到體無完膚
好似係十惡不赦既戰犯咁

咁又唔見你屌泛民唔聽人講 死都要留守
由留任開始就知活該贏不了啦咁

點解佢會認真。。。

Push

以事論事就話啫 單純人身攻擊就

泛民本身就50-80後一整代冇腦唔識政治嘅廢中廢老共同選擇嘅結果，再加埋既得利益者

有錢賺嘅時候咪冇人理政治，問題好似唔存在，咪自自感覺良好

到真係唔理政治唔得嘅時候，呢一整代人都係弱智嘅事實就暴露左岀黎

這是甚麼心態？政權不斷改遊戲規則，把原本存在的抗爭空間收窄取消，這難道又是抗爭者的責任？

【游梁被捕】民陣籲泛民聲援 林卓廷：議會抗爭應和平

//民主黨林卓廷指，以往曾有議員在立法會的行為被刑事追究，如黃毓民的「掟杯案」。他認為香港是法治之區，任何人都不可以凌駕法律之上，「我哋喺立法會有任何抗爭行動，都應該文明、和平方式去進行。」他認為，法庭會考慮整件事的來龍去脈，作出公平裁決。//

黃營最大問題就係永遠做錯事 做唔好就淨係識卸膊 用不分化做擋箭牌
然後話「幾時見藍屍內鬥 點解唔學下藍屍咁團結」

屌人地見到啲藍藝人用黃口罩 愛回家擺下隻手套都團結鬥到人地收皮呀
唔似黃營咁 乜柒都包容包容又雙重標準 成撚日活喺自己幻想入面

成功就係一個又一個既失敗鋪墊出泥
今日有挫折唔齊心唔係 d 咩
努力改善就得

復仇者好睇
因為人人能力唔同
八仙過海各顯神通

如果香港抗爭者比喻係復仇者
一定變成ironman 怒屌雷神廢物用鎚冇撚用
雷神又笑鷹眼你攪撚錯用弓
Hulk 直情徒手咁撚過份

其實大家用自己方法打自己條線
點都好過變成互打既
根本唔駛打啦內鬥都打散左

仲未訓醒

已經唔關內鬥事
今時今日冇武力就冇架喇
要有軍力呀

佢又何嘗唔係喺度 blame the victim

咁都係食黃店呀

你仲批鬥緊樓主，黃營活該贏不了

2016年嗰時呀哥係咁問我應該投邊個
係咪投民主黨就得

咁就知道喺政治冷感港豬入面「民主黨」就係所有政治嘢嘅「答案」，訓咗咁多年仲以為可以英治時期咁乜都可以假手於人，但唔會睇呢班人根本唔係英國官員，就算好多都支持「民主回歸」都仍然以為佢哋「為民請命」

你睇吓你樓下隻5毛都咁樣 你就知你自己講既野有冇問題

真.對人不對事

前設係曾志豪俾人定左型, 就算佢講乜都好, 有左前設的話, 都會吊左佢先

搬龍門 做民調 合理法自己想接受委任
點會係同路人？

又係呢句

岩呀,點解一定咩都支持
叫你地走,成班ON9留
比人捉又話唔支持

香港人堅持

藍絲大部份想搵錢之嘛

你有著數比佢即刻轉黃都得啦

成班黃絲豬傻下傻下咁

被中共窮追猛打，亳無辦法，無勇無謀

中間佢講得岩Bo
大家都係到文革式鬥黃 唔做D 乜乜乜就係鬼係PR 係藍
唔好話呢到 普遍大眾都係用自己把尺套落人到
睇到都覺得心鳩淡

但議會戰線個段就就...講到之前唔係咁 係做到野既一早係發揮到佢功用 而唔係過左咁多年先講 一早唔抱有大期望 自然最後無失望

good time

weak men

隻死太監攻擊本土派同勇武派個陣就唔係分化？

根本泛民就冇反政權既意向, 從來唔係咩抗爭者, 只係被標籤為反對派先變左抗爭者呢邊, 但係泛民本身思想根本係冇進步過

如果港共比個下台階佢哋

佢哋又會跪架啦

連衛兵最鐘意批鬥

咩比人定型，佢不嬲都係蘋果攻擊激進派同本土派既打手

比藉口共產黨

其實出面都差唔多 上蘋果睇下前排警察遊樂會個單
咪又個個鬼係自導自演，根本好多人係利己主義行先
當下個刻自己無利益 咪踩左人先

簡單講 就係一貫華人社會
集體主義嘅心態
覺得人地點都要同自己一樣諗法
踩低人 抬高自己 令自己有返啲價值
好cheap 囉
尊重每個人嘅自由意志啦